{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 바다추억펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は制限されます。 入室と退室時間を正確に守っていただき、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 バーベキュー、IPTVやWi-Fi、常備薬、駐車可能可否などが利用でき、周辺には鶴洞モンドル海水浴場、外島、風の丘などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守っていただきます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー、IPTVやWi-Fi、常備薬、駐車可能可否などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鶴洞モンドル海水浴場、外島、風の丘などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 360
    }
}